## Projekty
1. [Telemetria Mariusz Jacyno](https://www.youtube.com/watch?v=epZFIy9R4gw&t)
	* [Złożony](https://www.youtube.com/watch?v=cbeoO4eazto)
Jakiś ziomeczek złożył sobie całą telemetrie i mega zajebiscie to wygląda, jakbyśmy coś takiego odjebali na naszym to dziekanowi  by kopara opadła

2. 

